等緊對方回心轉意嘅人

好心就放手喇
等幾耐都好 對方都唔會對你有返感覺/感情㗎啦

唔好再打擾人
過自己新生活喇

雖然對方係有應你
Hea應 人哋根本唔想應你

留返d尊嚴俾自己
搵過下一個
下一個會更好

我真係好掛住你

朋友？定男女友

男女朋友

啱呀，越搵越反感
盞引人哋block你

所有野都明 但控制唔到

幾時block柒我

控制唔到

痛快咁block左我
好過留住d假既希望係到

好想知道佢究竟點諗
冷戰幾日就話散 點解會咁脆弱

Ok fine
下個更可愛

好可惜佢係唔會Block
我就唔捨得Block佢

唔知好過知
好似係